鬼佬記者用埋中文求大家唔好出沙田

人地真係好擔心有人都堅持要挑機，
翻譯埋中文請大家唔好出沙田

**9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel**

**9.29 Global AntiChiNazi 公海**

**各地區自發Sub-group:**
亞洲：
歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
NYC：
札幌：

香港巴絲想幫手都可以入咗先
如果唔夠當地巴絲搞
可以一齊聯絡當地組織幫手舉辦
*
號召全世界參加#929GlobalAntiChiNazi遊行
各位手足搵你世界角落既朋友一齊參加！
上Twitter/Reddit搵唔同城市既朋友參加！
*
**929全球活動整合（持續更新！）**

(如果有其他國家/城市確認參加但未列入以上link, 請聯絡tg: @SHHKER 報料)(如要更新各國活動資訊如地點時間tg grp,請於spreadsheet內留comment以待更新)

*
**Anti-ChiNazi文宣終極整合 （持續更新！）**

遍地開花！自發印到全香港 全世界都係！
新文宣圖請share比tg: @GigaDrill整合

*
**Twitter戰線**
每晚9點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiChiNazi
#ChiNazi

*
連登整合post,請長期置頂:
[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

推

全力推左先

啱啦 入嚟光復屯門啦

屋企要人

大家要整整齊齊！！！

Push

push

撚

唔係入大西北咩？

推推 齊上齊落

推 佢d料好堅

由班弱智人士自己玩

個個都知何妖吹大雞

邊個出沙田
果個就係鬼

Pish

921 唔好去沙田

好擔心d沙田居民

同意。唔好硬碰，對方有黑警撐，實部署好晒等前線中伏
勇武係救人！死物由得佢破壞啦

是。不要白犧牲。被拘捕多一個都嫌太多

何妖出沙田既話,我地又入元朗又搵佢老豆老母

接翻佢地放學

推推推推

咁都中伏既， 應該係白痴黎

P牌推唔郁

推！

Push push

最怕就係一半人聽，一半一唔聽。
到時出人又出得一半，咁勇武就仲危險。

BTW...我都唔想有義士流血、被捕。但人有自由意志，大家提左就算，做得絨毛前線，點都會對自己有自信，當日無謂做散水L...相信佢哋識得應付

推呀

敵進我退

咁大西北仲入唔入架
光復屯門同元朗靜坐

流浮山的人到了

唔好被人帶風向 死都唔好去

唔出係可以 但如果無差別襲擊沙田年輕人咁點

朋友勸到盡喇

full gear

由得佢地自己係沙田打飛機。

大家小心 被黑社會打完要仲拉返狗竇

Be water

有得班福建佬運吉

其實鬼佬真係好心提點我哋 但一個正常嘅香港人都知 共產黨明顯想群眾鬥群眾 好似文革咁

香港人先唔會中計 屌你老母何君堯睇撚住啦

921屯門要人

我想打波

收到風上次721有尾數未收到人士會去沙田教訓何妖門生，大家唔好去插手

總會有班人出去沙田挑機再送頭

不要說推 試著說921唔出沙田

如果而家當打仗
大家要用戰術
佢哋真係用武器
火魔法係最低消費

推 一個手足都唔好去
街都唔好撚出整到好似722咁就啱

屯門元朗要人多啲

何妖夠姜吹雞 即刻call行記者同警察 我唔信班撚樣做咗啲乜

21號大西北唔係有兩個活動咩

多謝

何大統領宣佈921沙田戒嚴

有冇文宣貼下

新城市係局

點咩姐點。沙田人會醒目啦，沙田咁大，使你擔心？

福建幫去埋沙田
咁北角未有位入囉

行左起碼成兩個月

我住沙田

幫佢大肆宣傳下戒嚴，嗰日留喺屋企瞓覺囉，港版白骨團睬佢地都傻

要有共識
一齊入屯門定沙田
如果去屯門，沙田居民請一齊遠離連儂牆
千祈唔好守

住沙田/元朗特別要注意，唔好出街！
由佢地自己撕，街坊都要注意！
變相戒嚴啦屌

我有少少覺得有d怪

佢吹到咁勁入沙田

佢明明話18區

會唔會借沙田個名為假

而要搞既係屯門？

屯門講到明921光復

既然我地都有人出

佢又會唔會真係咁蠢出去沙田

同時個記者又提晒水 叫人唔好去沙田

咁靜返低既就得返屯門

希望我估錯

好想睇佢地班鄉下佬瘋狂罰企

921咪撚去沙田唔好去送頭俾隻仆街何妖

tui!!!!

我本身住沙田，因為隻何妖叫我唔好入沙田？！
大家點睇？

手足返屋企訓覺呀
全城重演722
呢三個月嚟嘅真暴徙同時出現好危險
啲記者點算呀

就算你唔信
要考慮埋有冇需要入沙田

921唔係入屯門咩

921 齊齊入大西北！

光復屯門

我地入唔入沙田，何妖都要俾錢㗎

推 唔好去送頭

呢句啱聽

覺得係大家要有共識
先可以以人數取勝

出入小心啲
帶長遮旁身

921入大西北玩牛啦

推 21號留係企 咩人都唔好留沙田

推
由得班on9 係度等

p牌推唔到招推！！！
一個都不能少

推 唔好去沙田

Push 手足自己衡量去唔去

一個人自唔自私真係一眼睇哂，上次就由尻淘大人比人搞，今次就由得沙田友去死

不割𥱊，不分化

冇必要去挑機 只會損兵折將
住沙田嘅手足就避免嗰日出街
由得佢地喺條街又冇目標 on99咁企喺度

pishhhhhhh

岩呀，沙田人，由尻佢地比人打

721

咩人都唔好入沙田

街坊都唔好落街，認真

成個沙田接近冇經濟活動，睇佢點

等佢地自己人打自己人啦

實有人會去守牆, 諗下點救義士好過啦, 打鄉黑實驘, 問題係打完走唔到

pish

落街避唔到架wor
都冇沙田手足要返工架

9.21 出屯門啦，由班鄉黑自己on99咪仲好~

死全家啦三毛

何妖根本唔夠錢請打手,一係人少一係就請埋D老弱殘兵.

沙田戒嚴入屯門跳舞

邊個再吹風話去沙田唔係鬼就係弱智仔

好有心

921 沙田跑日馬
班鄉黑係咪想去呢到咋

只推行動及有用post
其他post請善用不推文回覆

其實何妖吹大雞已經講咗好耐
出少日街好難咩
次次都係預先知道邊日吹大雞
但又唔知點解係都有人去嗰邊搞到俾啲垃圾圍
然後又要其他手足去救 啲黑警又拉幾個番狗屋

自己人唔喺出邊 就算佢地無差別襲擊
佢地打嘅人好大機會係藍/中立
令到呢班人對何妖反感咪仲好

好擔心記者

死都唔出

會唔會相關人士錄音以廣傳

經過721 我諗大家會小心左，一班人係街聚集我諗沙田友識避。
到時佢係沙田晒馬搞到沙田變死城就正

何妖當撚左自己香港教父
唔妥邊到就吹大雞搞邊到
又有克警撐腰

我地市民商戶人心惶惶
怕哂佢地
香港去到咁痴線

Push-ups has

推，唔好浪費人地一番好意

真心 唔好出沙田

實有手足 / 絲單 行過被人追住打啦
身為沙田友都唔讚成跨區幫手

但唔知點做好

#9956

沙市個牆其實晚晚都清因為貼係火車站出面條柱。另外巴士站個面都有，但係無乜人行個面，多數office友。我估都好耐無人update。

唔好出沙田呀！

唔需要硬碰，總之一撕，貼百

有好多地方可以玩
無謂中伏
推

唔好守，留力10.1

做咩？你覺得我係五毛？

如果元朗人出晒黎,咪代表佢地圍村無人睇住?

兩個選擇：
1. 拉大隊同佢死過。但係請做好心理準備對面會有狗，預左實有手足被補。
2. 唔理佢，唔好去沙田，住沙田嘅唔好出街，呢兩日幫埋佢宣傳吹大佢，變相沙田戒嚴，亦都保護左班跟得冇咁貼嘅街坊

推，就算俾佢贏一次口遁都好，呢條友唔值得流血，要直接叫佢還命！

唔好送頭
返屋企瞓覺

各位醒水，be smart

唔好再中計，
果日唔好叫人入沙田送頭

咁都三毛，上星期我落左淘大，你係邊？

講左唔好守牆 撕一貼十 由佢撕到手軟

你諗識避，唔識避個 d 點？

重點係
拘捕對抗流氓嘅人
乖乖地留返係屋企啦各位

明顯想十月一前捉哂啲人

921元朗靜坐去硬，夠膽就打多一鑊，YOHO又跌多一球

利申：元朗人

沙田戒嚴啦,手足去被拉

乖 全部人返屋企
睇班友仔對空氣做戲
沙田友要小心出入

no shatin!

好似係屯門 唔係元朗

咪呀你地

921搵落單迷途小羔羊

I totally agree

推！！記者有心！！

齊上齊落

921 直接將香港變死城

921 最大反撲方法

佢話去沙田就唔好同佢硬碰，吹鷄唔洗錢咩？由佢玩，一個唔覺意佢打死藍絲就搞笑

信埋佢呢次 唔好同班山蕃硬碰
沙田人要保護好自己 盡量唔好出街

Be water

我約左人去沙田飲茶
利申：廢中

改地方啦 幫佢變死城

沙田連儂要盡快宣傳呢件事叫街坊小心唔好硬碰

今星期六係沙田賽馬日
應該號召馬迷反何妖
等佢地同白衣人自己打

點返屋企

咁既人出黎
請佢地飲酒啦

真係推爆佢啦 我地be water 唔使下下同佢硬碰 等佢地食下西北風

大家留喺屋企上連登

推
留喺屋企印文宣

大家要小心

不如星期六好似722咁所有人唔好出街好似死城咁，反映佢地先係暴徒

真心 快啲提身邊人唔好去沙田

光復屯門2.0啊

手足記住唔好出喇
敵進我退
真係唔值得進修敵人既圈套
反而元朗站等仲好

等佢地自己慢慢撕

沙田死城市，因為何君堯搞到變死城

番屋企瞓

唔好同d癲狗玩啦
可以轉移注意到其他活動
唔想再有人被人拉啊

各位留係屋企啦 唔好去守牆

call黑警

Be water!

佢唔出 新聞紙做鳩佢 記者會解話都難

咁本身沙田住既人，又會反抗呢班人
係咪到時又無人幫拖？

引人去屯門？人多佢咪仲唔著數

普通市民行商場都唔得咩
夠薑去新城市無差別打人啊
一定比沙田柚打死

Push.

咪講左黑警一定出
等打交就拉後生放廢老
到時記者會咪話呢一刻唔拉唔代表之後唔拉/要深入調查

星期六屯門要人

正解

休息下

如果班藍絲真係行動，後生仔女千祈唔好接近佢地，有咁遠行咁遠，佢地一定捉幾件黎打，等義士出動報仇。
佢地有晒架撐，又有黑警配合，到時又傷又拉。
死物由佢地清，清完再貼。
佢地每次動員要大量人力物力，義士們就be water，隨時出動。

所以如果選擇唔硬碰嘅話，住沙田嘅都要唔好出街。依家係要沙田變死城呀

921入屯門 唔出沙田

大家表態自己出唔出 咁其他人就識得參巧主流民意係咩

我就唔會去了兵貴神速，兵不厭詐，硬碰從來唔係我既風格

出沙田：會民眾鬥民眾，外地人亦可能唔理解前因後果而只認為有2班政見不合嘅人打鬥；政府部門會借機話係反修例示威者動手先

唔出沙田：谷住道氣

大家休息一日
係屋企睇直播馬騮戲

咁你覺得點呢

沙田 不了

921 唔去沙田

大家一齊922先去沙田啦

連登仔女乖
聽話唔出街

元朗就話佢地頭啫
佢有咁本事吹大雞入沙田攪事？

1. 你一野就割左沙田友
2. 乜撚政見唔同，人地黑社會黎
3. 「俾左位人地入」論

你到左係膠定係1毛

唔好落街囉，都係為你安全著想，你比人圍又要其他手足冒險救你咪仲麻煩

721 831

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

PUSH

推左先

個劇本就係要老屈年青人搞事
搞到冇得再 “馬照跑，舞照跳”
成件事可以好撚大鑊
老一輩人唔撚知咩係基本法
佢哋只係知50年不變
就係 “馬照跑，舞照跳”

沙田擺明係設局捉我地

屋企要人啊！！

敵進我退 敵退我擾
沙田友 921 唔見人 922 多到暈

推 ！

外國勢力

唔好著黑衫應該就冇事

WTF？！
推

今個星期六係沙田賽馬日！白衫人會唔會打埋馬迷架？

認同請幫手推
要去沙田嘅係馬迷
等佢地打馬迷

人地地頭蟲 識走位吧

文宣造大佢

Ok

大家要齊齊整整！！

佢真係好撚勁

佢真係好擔心我地，好有心

若果係真，今次係黑警同黑社會有晒全面部署，封你路，打傷你，齋拉你。
唔似最近北角咁可以hit and run，製造咁多治癒畫面。

有道理, 何老妖乜都做得出

鬼佬對我哋仲好過林鄭

唔好出沙田去屯門阿

921 唔好去沙田 求下大家

人地衝邊 我就唔去邊
慢慢玩飽佢 最好衝擊埋馬迷 衝飽佢啦你

條氣好唔順
攪9我沙田
但真係冷靜
我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考

提下啲沙田街坊唔好外出

921光復屯門

唔好入沙田

沙田

不如大家估下高危地方？
首選新城市
沙田圍站或大圍站都有機

推
唔好去

咪又得佢哋清
反正佢哋清完我哋再貼
連儂牆從來都唔係一個要死守嘅地方
手足嘅安全比起果幾張海報重要得多

收到風流浮山刀手921會落沙田

五大訴求 缺一不可 921屯門元朗 922參觀機場

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

犬仔保護黑社會打市民。。。。。全家做雞死

屯門好多好嘢食
好多格仔舖行
紅橋夜晚有糖水同梳乎厘食

唔啦
呢啲唔好硬鬥硬

推！不受傷不被捕

入嚟屯門啦
屯門美食一日遊

咁入北角？

全部人都知係何妖做 但政府就唔拉佢

以後所有人著"為所欲為Tee"

敵進我退呀 唔好出去硬踫硬

最鐘意去南邊圍同鄉議會食野

幫黑社會好膽小，知唔知點解唔係自己地頭搞事？就係驚北角咁俾人搞返

如果大家一定要出，反而可以趁佢地傾巢而出.......

我地仲有 929 同 10月1 要行落去，一個都不能少,利申,P牌

我地要keep住話去沙田 但係有共識唔去

唔出沙田

推，幅牆拆完再貼過。
至少要撐到1/10慶佢老母！

要去沙田嘅手足不如做個馬迷
0gear入馬場
到時打錯馬迷佢同馬會都要交代

咁住沙田既人怎算

係

記者 vs 黑幫

我個日要翻沙田馬場，應該射球比較好

麻煩各位手足幫幫手，簽埋澳洲的聯署
Please help to sign my petition to the Parliament of Australia. Thanks a lot!
//
Petition Request

We therefore ask the House to consider granting the permanent residency to the Hong Kong expat currently residing in Australia. I have a report on the asylum seekers for your review upon request. It contains analysis on the background of these people, the advantage of acceptance & the national impact.
//
Petition Request EN1022 EN1048

呢兩日落去貼下紙仔叫d人921小心d先！特別係貼開文宣既沙田柚 沙田好多老一輩會圍住黎睇文宣咖

唔係啦。。。痴起上黎乜人來斬

竟然夠膽嚟沙田挑機

*波

全部人一定要留番係10月1日一齊國慶，真係要一齊好高慶先對得住呢個政府！

唔通又要等721比佢夜晚打到市民仆街先出去？

由佢地玩完我地再貼

人地翻譯埋劇本...
聽下人講啦

唔敢出門啦當日
我諗我公司都唔會開

星期六手足唔去的話
白衫可能打馬迷就算
上次單野都做到咁柒

面對恐怖主義，不恐懼才是應對方法

點解唔出去同佢地決一死戰？

日頭光復屯門 夜晚元朗 兩度都係何妖既地頭黎 有排玩

仲出去送頭
準備好928929好過啦

yes～

沙田友可以用返藍絲啲招數 dum碌鳩落街

最少真係決定出去要有心理準備

日日有黑社會，日日有警暴，咁係唔係咩都唔駛做？

一家打兩家
仲要其中一家有full gear 槍械
對方佈曬陣真係無得贏
全身而退都有難度

沙人個日抖抖，唔好出街

夜晚咪元朗囉

住附近嘅人唔好落單
出入沙田都要一班人

咪由得班友拆爛死物囉
勇武仔拉一個就小一個啊

一齊去光復屯門啦

推 921唔好去沙田

萬事小心

騎牛

tui

晏就屯門 夜晚元朗

Push 手足們唔好衝動行事
保持理智

十月一先後主菜

成個劇本 藍/紅屍先郁手+便次偽進仔埋伏>巴打還拖>巴打被捕>藍/紅屍被護送離開
信我，雖然劇本係人都知，但實有巴打送頭

快手訂返件I love警察為所欲為tee落沙田

同意唔好去
去沙田同佢地打對運動一D幫助都冇

轉場

唉 何妖早日陷家產

但任由佢地=全港黑社會流氓決定戒嚴時份

推爆佢啦啦

沙田人,唔出
留條命10月1出黎

屯門係騎馬

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

On9我就著黑色
夠薑打柒死我

敵進我退, 由尻佢地ON99 企一日

無理由明知人地有部署, 都要沖埋去,

古代D死仕都唔會啦

推, 唔好爭一日之長短!

去北角

心水清

何妖老豆老母個墳點?

絶對唔應該去

佢嚟沙田，我地入元朗

推，等佢地撲場空

佢睇咗果張whatsapp流傳對話圖呀？

劇本日日如是
但今次早咁多知 真係要以退為進

佢無叫人唔好出喎，咪亂吹風向，最完美結果係黑/警一獲收皮。

明顯想搞新城市聖堂

btw街坊唔好落去硬碰呀

Tui

我本人就都喜歡玩捉伊因既

推
新城市入面啲連儂場佢地敢唔敢搞?

上次中左招今次再中招就真係on9啦更想睇香港好似元朗721之後咁變死城會點

屋企要人!

鬼佬記者咁關心我地
唔會令佢失望
等d鬼大戰藍屍囉

9.21大家咪去有共識 但我好擔心記者

再推
唔想再見到有人受傷

推推

五大訴求缺一不可
不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

831必須放大

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

推出世界吧， 文宣們

今次真係唔好送頭

等睇藍屍打藍屍

大家要小心處理！不輕敵！

拉大隊去馬場，等果班人黎

推！當休息一日 由佢哋自己玩 之後一齊夾手夾腳重建 冇問題架

由佢地日曬雨淋咁撕啦 個個咁老到時暴斃就好笑

呢幾日可以去向沙田各大商場表示擔憂，佢哋分分鐘到時落閘唔做生意。
另外又可以去向馬會要求保護馬迷安全，話唔定又停賽一日，到時馬迷一定鬧爆！
果日沙田街上商場乜人都冇，
班藍絲黑社會自自然然真係要做清潔工，
清唔乾淨仲可以事後落何妖面。

呢個記者好有心
Thank you

好漢不吃眼前虧,各位義仕唔好出.果日無事發生,對家D錢就白洗.

光復屯門啦

求大家唔好硬碰
不流血不被捕

我直入元朗 你老豆個墓疊羅漢

推！手足要齊齊整整！！

咁囉,收埋D GEAR,有時咪上甲,無時咪繼續行街睇戲

冇錯
如果我地夠聰明既話，就應該諗出辦法，令黑警同黑社會狗咬狗，或者令佢地勾結既實況更加表露出黎。

我意思係，係不費一兵一卒既情況因爲每一位手足既安危都好重要

同意唔好硬碰

921大西北要人

屯門都係元朗隔離

咁我哋就去晒其他咁多區，就係唔去沙田

大家都唔好出街 順便罷埋消費

不了

都一樣要小心
始終果日佢地動員、集結左班人馬
當佢地見到沙田冇人，就自然會去第區掃場
大家要小心，真係唔好硬踫

而家既情況好惡劣，後生仔出街，就算比人斬，都一樣係後生仔比警察拉，無法無天。

之後班和理非又不敵
轉頭比人打到仆街
上黎發洩亂屌人唔出黎幫手

到時就會有一班人一早講左唔好出等班傻仔罰企/亂打 之後自我分化成功

推佢老味！！！！

沙田友

劇本一早定好
到底係人類總係......
定係狗改不了吃屎

831

Respect
He really cares about HK people

沙田必須要搞空城計

佢只係陳述消息，冇comment叫人唔好去喎

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@回頭睇多一次天琦的信
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.19
@詳細Template@

大家個日乖乖做文宣(平時都要！），最近國際社會好多人開始唔明我地搞咩。以為Carrie Lam已經撤回送中條例，我地訴求已達成應該收手.....

沙田？不了

因為如果無共識，就會好似琴日尖沙咀咁，40人都搞

其實劇本寫左，到時實有鬼去專登搞事，再引真心人去，就算無人去，佢地搵人排戲影幾張相就搞掂

我住沙田果日要翻學咁點

沙田巴絲出完去夜晚要返屋企咁點算

推，唔好出呀，由得佢地撕，最多再貼翻

831 831 831

我只係想講
唔好以為有記者同狗
何妖班人就唔敢做d咩

到時涼住冷氣食花生

推 921係屋企嘆冷氣

睇人數決定喇
以逸待勞
佢地企都無癮差唔多走嗰陣
我地就打柒落單嗰啲

人夠多就hit and run!人唔夠就緊係食下花生算

推推

唔好硬碰

我地就做到全港死城

竟然有外國人知藍絲呢個term

哇

921入屯門啦，玩下牛牛

搵人準備水彈

啱呀，等埋廢老企半日冇錢收，講中，仲出街多數係廢老藍絲，等佢地誤中副車啦

呢個時候送頭毫無意義
齊上齊落

認真唔好去
一個都不能少

921將成為親共人士打壓香港人表達自由嘅有力證據，文宣記得下星期同佢地大做宣傳，將有助美國通過『香港人權民主法案』。

大家一齊拍片，影相，比起同佢地爭執有用1000000000倍

入嚟屯門好過啦
等班撚樣去到沙田都無嘢搞

沙田居民要小心 巴打毋須硬碰硬 損兵折將很不智

班廢老出到嚟無拖開 都係要出糧 金主最無癮 明嗎

好認真問 當我去沙田行街得唔得
連黑衫都唔著

同佢鬥長命

21號沙田準備變死城

不要向乞勢力低頭

嗰日去屯門同元朗喎，去沙田同佢硬碰做乜？

呢個記者成日收到d特別既料

燒鳩死一件黑幫就唔敢再為一千幾百幫何生賣命。

有冇手足入去？
我第一個

921自發戒嚴

推,921咪撚入沙田!
要將921搞到722咁樣,冇人肯入沙田!

撕舊文宣,再貼新文宣

唔好硬碰，由得佢哋自high啦

何妖很定又係伏返屋企個班

咁住沙田果d點算？

有共識唔出
邊個再出 唔好再去救

已預知921會有大量po吹風
手足被人打 唔係唔救呀嘛？

會唔會殺入馬場,個度起碼成萬人

等班智障單機都好

同大陸人講
何律師將係沙田設晏歡迎各位同胞購物

good idea

大家去騎牛牛

722元朗戒嚴

咁大堆人，一個手留彈搞掂晒

921沙田戒嚴

佢夠膽就打啦冚家剷

轉地點，無謂硬碰丫

又要停賽

僑裝藍衫, 攪到興恰恰, 然後 be water,
等班暴力藍團同黑警鬼打鬼, 之後要捉鬼

想去沙田行街發夢手足
去之前請去馬會買張真飛，化身馬迷先

有咩事就白衫打馬迷
要馬會負責

沙田柚番屋企要小心呀

係咪又係大波man石房有帶隊？

叫記者係記者會問定警方先，咁警方就冇得扮唔知啦

612 721 811 831cctv 新屋嶺

唔好去呀咁多位保存自己就係為香港保存多一份力量

鬥智不是鬥力

肯定又有d傻鳩好似九龍灣咁

真心唔應該去
一個手足都唔想少
反正唔去無蝕底
希望手足可以理智

其實我唔明挑機為咩，贏咗又點？為呢啲垃圾送頭一啲都唔值
佢要撕咪由佢撕，佢哋出嚟要洗好多錢，我哋貼上去唔洗錢，佢下晝撕完夜晚又比人貼番晒上去，即係白洗錢白做，你話激唔激死

推 不要送頭

車行路黎講
出荃灣有兩條路
屯門公路或者青山公路
兩條路都有巴士行

上元朗都係呢2條路
不過多數巴士都係行青山公路上

佢點會出嚟，呢啲嘢梗係搵打手做

最緊要話要人要人嗰啲post唔使理

921佢搞哂全香港 沙田重兵咪去第二到囉

我都係住沙田, 唔好當佢地傻, 到時識執生, 點會寺送頭俾佢

推啊

沙田友應該係屋企嘆住冷氣, 係窗口見到佢地就遠攻掟水彈

一句講哂 啲白衫再黎一次無差別打人 攻唔攻返入去

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！一定要每年不斷加辣，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產； 身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

點解要比人牽住個鼻走？
人地出晒兵去沙田
咁北角咪無人守囉
你地咪有機會清算黑社會

我呀媽淺藍 我話打殘黑社會有咩問題
佢都認同

大家要醒目

北角何止冇人守隨時人都冇
好似前次行撚晒班fucking出黎打記者一樣
人影都冇隻打乜

麻雀館 賭檔 色情事業
電腦hard disk 屌你老母 你淨係識打人？

要冇人守平日半夜都冇架啦
屌你老母屌乜撚野呀你
我有屌鳩你咩仆街

叫你靜靜地贏 呢家大家都知晒啦醒目仔

怕唔怕某「害君支馬」轉場，由沙田改去屯門？？

55[si

ze=3][/size=3

[right]

[membe[right][quote][/quote][/right]r][/member][/``right]][[[c[
left]enter]ce

nter][/center]]5[ur[/rig[right]
ht]l]網址[/url][/t455rl]56634[/[url][b][/left]網址[/url]b]6t4t[[b]/b][pink][

/pink]
[
[l

eft][/left]
/ri[/center]ght][right]

[/cente[center]
r]

[重要宣布]9.21不去沙田！去屯門！去元朗！不要硬碰！敵進我退！

我地攻咩鳩？呢啲係黑警做架喎

我真係好想睇到佢地又39分鐘先到現場呀，睇吓到時又會多幾多人藍轉黃

依幾日實會有有心人出盡奶力想帶風向引手足到時出去

記住沙田921要戒嚴
手足唔好衝動走去送頭你地嘅安全係最重要

同埋各區嘅連儂牆都唔好去踩場唔好守，由佢撕
要做到0衝突，有衝突嘅話只會中佢地計
班狗只會拉我地
即晚或者第2日去痴返哂就得

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

921唔出沙田！

到時黑警對於班友趕又唔係，唔趕又唔係

想像個畫面都好好笑

新城市又要拉閘

等沙田戒嚴一日

921唔出沙田

人多就走
夠打就打

其實而家揚囇，啲撚樣唔去沙田，跟我地去屯門咁點？

跟

當我冇講過
921屯門

我地唔好去，睇佢地自己玩

敵人越想我地出去，我地就越唔出，過多幾日再突襲佢啲辦事處，搞掂

幫佢宣傳下，再嚟多次死城，不過今次元朗變沙田

到時沙田友見多人聚集，記得報警
又再報爆佢條線
同佢玩下
（呢 d 最岩媽媽級既手足做）

推 嗰日真係唔好餓入沙田 住沙田嘅要小心

果日大家就抖一抖啦!!!

點解scotford收風咁準？

全部都係街坊，怕咩

唔好受傷，保護自己！！

點解仲想去打

推到大家睇到

沙田街坊忍一忍啦個日
雖然我知你地都好勇武

後生仔唔出, 睇佢點玩, 警察唔做野, 就文宣警黑合作, 警察做野, 仲好, 無警察, 由佢無差別打人, 等d人體驗下政府縱容黑社會

921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！

屯門要人

長洲要人

街坊記得唔好送頭

疊羅漢

推 唔好係10.1之前再損兵折將

推 唔好去

高中投擲

入大西北拆祠堂
上次元朗比面佢地就越來越過份

再push

出盡力推

(轉) 請通知大家今個星期六不要去沙田, 也不要去元朗/粉嶺/荃灣/北角/炮台山/西環和金鐘, 另外千萬唔好去守連農場, 由得妖魔黑警撕紙, 之後大家才可以貼得更靚和更有代表作 (讓會社記者向全球發佈), 無需要去送頭/被捕和被國安/黑警殺害.
各位留在家中, 留有用之身來建設未來的世界吧
請廣傳.

屯門

掉完就走 唔好留

推 唔好特登去挑機
挑機=比子彈人地

推推推

個局應該點破，如果次次都放大屠殺風，我地就縮
咁場運動咪唔洗打？
諗唔到應該點反制，大家有冇計

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

我信了

puah

沙田人嗰日入屯門享受新鮮空氣

講緊何妖老豆老母係屯門

事實由得佢地清潔隊！之後慢慢補新文宣！

其實唔出去，佢哋捉唔到人搞，佢哋冇錢收，又比阿爺吊！大家休息到下午一點後先出去。

同意

中午留係屋企打機，夜晚佢哋點都要收工，佢哋人少散水 我地咪組隊踢波

所有沙田友唔好出街，得沙田變1日死城

拆完咪算 第二日再貼 空城計

人地真係好有心 比起香港班人面獸心好得多

俾佢哋清
嚟緊要整「支那建政70年豐功偉業逐個數」
預計需要大量空間

咁叫埋沙田友黎大西北一齊行 同靜坐

921 預備好材料

清曬之後922再貼過 be water

推 沙田柚睇路

所以流浮山200刀手係咪仲落緊黎 人唔笑狗都吠 仲有人信

去屯門

屯門要人
有種就入黎

推。

聽日啊

轉去南圍

我住沙田嫁喎，點返屋企呀

隻妖取消左 都唔知玩乜

請佢地飲 x 水

你係絲既話等叔叔送你

巴打用語音
勇武變絨毛

推呀推呀